黃絲缺乏的是狂熱者，你看藍絲多麼瘋狂

狂熱主義是一種不加批判而痴迷的熱情的信念或行為。

狂熱者以生命效忠，根本就係痴撚線，白卡持有者。

［即使 無預約］各區交通道路 係咪依家開花？